如果白雪公主由黑人做應該改叫咩名？

如果白雪公主由黑人做應該改叫咩名？

黑炭公主？

白雪呢個名真係好難聽

lady gaga

黑柴公主